收買難民搞暗殺,事成後送佢出國去其他國家做難民都得啦屌

其實搞革命真係好撚易
有錢就得

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有車比佢地揸仲可以當D棋子係保齡TIM

聽日唔該嗌多一句 "還我真普選"

有錢就肯賣命,講完